# Final Project SanberCode: Membuat Aplikasi Web Media Sosial
Nomor kelompok : 12 <br>
Anggota : <br>
<ul>
	<li>Leonardus Brandon Luwianto
	<li>Jonathan Evan Sampurna
	<li>Ryan Fadhilah
</ul>
Credits : <br>
<ul>
	<li>Leonardus Brandon Luwianto : ERD, migrations, template, view (blade)
</ul>

## Pranala Video Demo
Video belum dibuat karena proyek web belum 100% selesai.

## Pranala Deploy
-